ios有無電腦模擬器的?

VirtualBox

無

我打錯,係APPLE電話模擬器
唔係MACOS

有時想打機,又想係電腦到玩手機GAME

Xcode

Xcode 好似得

Android 就有

vmware 再 xcode

iphone 有冇得裝 android 模擬器?